有無賣鞋sales入一入黎

請問有無人知對鞋寫住vm係咩意思

pish